如果你食極都唔肥/練極唔大隻嘅瘦仔請進

我知道你地會有好多藉口
例如我聽得最多係「我食極都唔肥！」「我油浸都唔肥」「我天生體質係瘦」「我已經食好多都唔肥」

我聽到只係想講

咁我屌你老母唔該同我再食多啲

我認識話自己食極唔肥同已經食好多嘅人都係食好撚少
只係你地一直以為自己食好多，自我感覺良好。
如果你本身每日食三碗飯，就開始每日試下四碗，慢慢加上去。
計算好營養，你每日消耗嘅卡路里等等。

唔好每日舉兩下鐵就以為自己會大隻，如果舉兩下就大隻咁成街都係大隻佬啦

最後我最想講係gainer。
supplement一直都好有話題性。
邊隻好啲，邊隻快增肌。
我有個朋友同我講佢飲左兩大包12lbs嘅on serious mass都無大隻無重到。
追問之下先知佢係唔會做gym，只係每日飲兩次，有時正餐都唔食。

唔好太追求supplement，同當佢係仙丹。
都係個句，如果飲gainer同whey protein(姐係你地所講嘅大隻奶粉)就會大隻嘅話
呢個世界就唔會有瘦撚啦，醒下啦

健身唔係一時三刻嘅事，唔好咁急以為過幾個月就有效果，健身係要長年累月努力，係要付出，先有回報。我明白香港人時間唔多，但都希望你地比啲耐性。

最後祝大家越操越掂，身體健康，唔好受傷

雀仔胃

慢慢開始，慢慢食多啲，你仲有一世人嘅時間同健身呢項運動相處

ching, 我想問下，我本身係瘦底，一直有做gym 同飲gainer 增磅，咁體重都由58升到68kg 左右。如果我而家轉飲whey protein 會唔會攪到我體重跌返？同埋飲whey 同飲gainer 增磅係有咩唔同 唔該

泡芙人點算？

岩呀清，無番357年都操唔到啲咩野出黎
操食休息缺一不可，同埋都係最緊要有恆心

whey熱量低過gainer

熱量吸收少左體重下降唔奇

177cm 135lbs 正唔正常

我有排飲過啲蛋白質量多啲、少啲carb 既粉，體重跌得好明顯，嚇到飲完之後即刻轉返gainer

16X尾高 50KG
食好多野
但日日打丁 所以咁瘦...

增重粉入面主要係carb同protein，比例上carb比protein多
所以你轉飲whey要注意係要維持返以前攝取carb嘅量同足夠嘅蛋白質
就唔會跌

唔好太依靠粉阿！你仲有其他方法得到熱量

其實無 之前應該係太依賴粉，都係要靠自己食多啲先得

增重就我以言其實gainer真係唔算太必要
我以前增重一開始都飲gainer，之後都剩係飲whey，再加大份量嘅正餐
除非你忙到無時間食正餐啦或者胃口細到好難食到足夠熱量 唔係gainer真係無咩必要

係，始終supplement個作用都係本身食唔夠補返營養

LM

講得好呀屌你老母

Bulk緊個陣真係可以8個星期未試過肚餓

想請教下有冇咩飲食餐單推介?
小弟16X高以前有做運動頂盡得55KG.
係呢一年無做運動下反而重到去60KG,
但係基本上d肉係生係大肶同埋肚腩,
手臂完全無多到肉

有咩正餐好推介

首先要改善係3餐都定時先 由其早餐1定要食

飯 我講真
得閒無野做就食蕉

係，食足有助增肌外，最重要係會令你嘅訓練更加有質素

一星期操三日 操左半年冇變過
作息時間是咪好大影響 每晚兩三點先睡